實體貨幣係咪時候淘汰落黎?

諗黎諗去都諗唔到有咩情況係只能夠用cash俾
除左過隧道唔知點解點都唔肯裝八達通機死都要收銀仔/或者用autotoll之外,
平時買野都用八達通 / 信用卡買, 一咇就搞掂
唔洗店員去曬時間計銀仔, 又唔驚俾人搏懵話找少左/轆左個銀係地下當俾左
落街市買野又唔需要驚收到充滿魚腥味既錢
如果香港有埋debit card既話, 真係諗唔到實體貨幣除左用黎做紀念品之外仲有咩存在價值

我覺得係 支付寶實在太方便

我櫃桶收埋幾多錢點解要比人知道曬？

應該立法要強制推行支行寶

支付寶

佢地係好方便
但我呢種Financial Institution始終有risk 所以點都取代唔到實體貨幣

唔用支付寶應該要即時槍斃

打開我的支付寶 你我之間的符號

點解咁多人吹奏支付寶 用支那野仲咁大聲好心死撚開啦

香港真係好撚落後

方便快捷

係呀 微信好用好多

支那想香港人用支付寶
就搵啲五毛話實體貨幣唔好
而家搵0.5都廢事
有樓主咁嘅戇鳩仔出到聲

我就係諗而家成堆虛擬貨幣興起，目前encryption點都算成熟掛
反正成日都有假錢流通而銀行又要曬錢印銀紙，咁不如一次過變曬做電子貨幣算

sosad乜而家電子貨幣得支付寶咩？
明明平時銀行出既debit card果堆都係電子貨幣但又唔理，淨係識屌人on9

sor無論支付寶定wechat都冇裝過

畀錢太方便，洗錢咪會多咗囉
就係唔想咁方便囉

多謝你引哂d五毛出黎 已block

冇錯
搞到冇得無限金錢